求婚戒指你地係邊到買？

Dignity.d

7仔是但一罐罐裝飲品

7仔貴咗啲喎

淘寶

安全套個膠環

Blue nxxxx

其實你可以去垃圾桶揾下

旺中
利申我老婆係左手

請支持黃色經濟圈 Dignity.d

唔建議上網買呀ching
咁重要嘅野一陣唔岩心水就大鑊